立法局入面既快啲開記者會

你要同佢鬥快！
講出你地今日憤怒既原因
5點訴求

總之合理今日既行為！
出面好多人唔知你地為咩
依啲就係公關！

push

fb life

普選立法會，廢除功能組別

推

2019嘅71 可以講係 港版太陽花運動~

推！需要同大家講我地5大訴求
#全力支持大家決定

啲人好似散緊

Push

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

速戰速决 不要拖，快開記者會

岩，係政府未做進一步野之前做野
1）搵1/2個代表者發言（唔見樣）
2）表達目的+條件（政府撒回+釋放被捕者）
3）談判（不撒回長期佔領）
要求政府正面處理，政府未回應就唔可以隨便清場，否則更多人反感